元朗黑警又搞鳩立場昇哥

正仆街又兇鳩昇哥又截查

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

你講中文我唔識聽！我只懂得泰文、越南話、法文、日文！得唔得㗎？

欺善怕惡

呢啲行為令班狗更加翻唔到身

香港人永遠都會記得

垃圾黑警

x2

我有精神問題！唔識聽狗話！得唔得㗎？

D狗旗同狗話都唔明呀！我講日文㗎！得唔得㗎？

昇哥先唔撚驚佢

我一緊張，就會short 咗！得唔得㗎？

每次都係狗公win !

一見狗公，立即逃命！

推推推 冇人推呢啲post? 藍旗拉一堆人

又追記者黎噴

一支嘢可以噴幾耐？一日？

大家一齊跳吓大媽舞！

大家做吓健體操！得唔得㗎？一二三四！一二三四！強身健體班！

可唔可以告精神病患者㗎？

失眀人士都勇過連登？

連登比不上一個失明人士？好笑！

一捉到就嚇到屙屎屙尿！

餵奶犯法？

又搞